巴打們，聽唔聽得出呢D怪聲係因咩事而發出 ?

第14秒開始有，keep住響下停下響下停下咁。
有無巴打有經驗分享下, 唔該

比油又會，剎車又會，慢車又會

皮帶

自己有無得check？

我之前又係咁
總之低轉就會有聲
不過我嗰隻係高音既吱吱聲

咁最後CHECK左係咩有問題

換左皮帶同皮帶轆就ok

你停車場印brake落斜係咪特別大聲？

聽落有少少似橫濕

今晚揸左一段路keep住有怪聲，之後盞abs 燈著左但架車就冇左怪聲

巴打你都係拿拿聲拎架車去整啦

有，約左星期三
一陣仲要揸返屋企，希望路上平安

brake皮到期都會高音咁響
響完停車睇下有無邊隻碟特別熱
有嘅話夠鐘換皮

咁算打柴未？

漏左張sor

LM

皮碟都仲有

我私家車都試過吱吱聲 搵師傅較返緊條皮帶就無事
而我部電單車就有呢種撞擊聲 係條皮帶打到波箱
唔知私家車會唔會一樣